msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Auto Link Generator 2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/auto-link-generator\n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-23T23:49:49+08:00\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-24 00:00+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_html__;esc_html_e;esc_attr__;esc_attr_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: auto-link-generator.php
msgid "Auto Link Generator"
msgstr "自動連結生成器"

#. Plugin URI of the plugin
#: auto-link-generator.php
msgid "https://procket-org.github.io/auto-link-generator/"
msgstr ""

#. Description of the plugin
#: auto-link-generator.php
msgid "Automatically generate internal links based on keywords and tags, with admin panel support"
msgstr "基於關鍵詞和標籤自動生成內部連結，支援後台管理面板"

#. Author of the plugin
#: auto-link-generator.php
msgid "tony"
msgstr "tony"

#. Author URI of the plugin
#: auto-link-generator.php
msgid "https://github.com/procket-org"
msgstr ""

#: auto-link-generator.php:61
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: auto-link-generator.php:70
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: auto-link-generator.php:71
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: includes/class-alg-admin.php:26
#: includes/class-alg-admin.php:115
msgid "Auto Link Settings"
msgstr "自動連結設定"

#: includes/class-alg-admin.php:27
msgid "Auto Link"
msgstr "自動連結"

#: includes/class-alg-admin.php:83
msgid "Confirm Action"
msgstr "確認操作"

#: includes/class-alg-admin.php:84
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: includes/class-alg-admin.php:85
#: includes/class-alg-admin.php:346
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/class-alg-admin.php:86
msgid "Settings saved successfully"
msgstr "設定儲存成功"

#: includes/class-alg-admin.php:87
msgid "Save failed"
msgstr "儲存失敗"

#: includes/class-alg-admin.php:88
msgid "Network error, please try again"
msgstr "網路錯誤，請重試"

#: includes/class-alg-admin.php:89
msgid "Add failed"
msgstr "新增失敗"

#: includes/class-alg-admin.php:90
msgid "Update failed"
msgstr "更新失敗"

#: includes/class-alg-admin.php:91
msgid "Delete failed"
msgstr "刪除失敗"

#: includes/class-alg-admin.php:92
#: includes/class-alg-keywords.php:29
#: includes/class-alg-keywords.php:75
msgid "Keyword and link URL cannot be empty"
msgstr "關鍵詞和連結地址不能為空"

#: includes/class-alg-admin.php:93
msgid "Are you sure you want to delete this keyword?"
msgstr "確定要刪除這個關鍵詞嗎？"

#: includes/class-alg-admin.php:94
msgid "Please select keywords to delete"
msgstr "請選擇要刪除的關鍵詞"

#: includes/class-alg-admin.php:95
msgid "Are you sure you want to delete the selected keywords?"
msgstr "確定要刪除選中的關鍵詞嗎？"

#: includes/class-alg-admin.php:96
msgid "Search failed"
msgstr "搜尋失敗"

#: includes/class-alg-admin.php:97
msgid "Post search failed"
msgstr "文章搜尋失敗"

#: includes/class-alg-admin.php:98
#: includes/class-alg-api.php:555
msgid "Failed to exclude post"
msgstr "排除文章失敗"

#: includes/class-alg-admin.php:99
msgid "Failed to remove from exclusion list"
msgstr "從排除清單中移除文章失敗"

#: includes/class-alg-admin.php:100
msgid "Are you sure you want to remove this post from the exclusion list?"
msgstr "您確定要從排除清單中移除此文章嗎？"

#: includes/class-alg-admin.php:101
msgid "No matching posts found"
msgstr "未找到符合條件的文章"

#: includes/class-alg-admin.php:102
msgid "Please enter post title to search"
msgstr "請輸入要搜尋的文章標題"

#: includes/class-alg-admin.php:103
msgid "Security verification failed. Please refresh the page and try again."
msgstr "安全驗證失敗，請重新整理頁面後重試。"

#: includes/class-alg-admin.php:119
msgid "Global Settings"
msgstr "全域設定"

#: includes/class-alg-admin.php:127
msgid "Automatic Tag Matching"
msgstr "自動標籤比對"

#: includes/class-alg-admin.php:132
msgid "Enable automatic tag matching feature"
msgstr "啟用自動標籤比對功能"

#: includes/class-alg-admin.php:138
msgid "Case Sensitive"
msgstr "區分大小寫"

#: includes/class-alg-admin.php:143
msgid "Enable case sensitive matching"
msgstr "啟用區分大小寫比對功能"

#: includes/class-alg-admin.php:149
msgid "Maximum Links"
msgstr "最大連結數量"

#: includes/class-alg-admin.php:153
msgid "Maximum number of links to replace per article, set to 0 for unlimited"
msgstr "每篇文章最多替換的連結數量，設定為0表示不限制"

#: includes/class-alg-admin.php:158
msgid "Saving..."
msgstr "儲存中..."

#: includes/class-alg-admin.php:158
msgid "Save Global Settings"
msgstr "儲存全域設定"

#: includes/class-alg-admin.php:164
msgid "Excluded Posts"
msgstr "排除的文章"

#: includes/class-alg-admin.php:165
msgid "Posts in this list will not have automatically generated links"
msgstr "清單中的文章將不會自動生成連結"

#: includes/class-alg-admin.php:174
msgid "Enter keywords to search posts"
msgstr "輸入關鍵字搜尋文章"

#: includes/class-alg-admin.php:186
msgid "Excluded Posts List"
msgstr "排除文章清單"

#: includes/class-alg-admin.php:190
#: includes/class-alg-admin.php:296
msgid "items/page"
msgstr "條/頁"

#: includes/class-alg-admin.php:200
msgid "Post Title"
msgstr "文章標題"

#: includes/class-alg-admin.php:201
msgid "Exclusion Time"
msgstr "排除時間"

#: includes/class-alg-admin.php:202
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: includes/class-alg-admin.php:207
msgid "No excluded posts"
msgstr "沒有排除的文章"

#: includes/class-alg-admin.php:218
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: includes/class-alg-admin.php:228
#: includes/class-alg-admin.php:365
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

#: includes/class-alg-admin.php:234
#: includes/class-alg-admin.php:371
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: includes/class-alg-admin.php:244
msgid "Keyword Management"
msgstr "關鍵詞管理"

#: includes/class-alg-admin.php:251
#: includes/class-alg-admin.php:309
msgid "Keyword"
msgstr "關鍵詞"

#: includes/class-alg-admin.php:255
#: includes/class-alg-admin.php:310
msgid "Link URL"
msgstr "連結地址"

#: includes/class-alg-admin.php:260
msgid "Adding..."
msgstr "新增中..."

#: includes/class-alg-admin.php:260
msgid "Add Keyword"
msgstr "新增關鍵詞"

#: includes/class-alg-admin.php:270
msgid "Keyword List"
msgstr "關鍵詞清單"

#: includes/class-alg-admin.php:273
msgid "Search keywords or links"
msgstr "搜尋關鍵詞或連結"

#: includes/class-alg-admin.php:277
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: includes/class-alg-admin.php:285
msgid "Bulk Actions"
msgstr "批次操作"

#: includes/class-alg-admin.php:286
#: includes/class-alg-admin.php:354
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: includes/class-alg-admin.php:289
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: includes/class-alg-admin.php:311
msgid "Creation Time"
msgstr "建立時間"

#: includes/class-alg-admin.php:312
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: includes/class-alg-admin.php:317
msgid "No keywords found"
msgstr "未找到關鍵詞"

#: includes/class-alg-admin.php:343
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: includes/class-alg-admin.php:351
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: includes/class-alg-api.php:122
msgid "Invalid nonce. Please refresh the page and try again."
msgstr "無效的安全令牌，請重新整理頁面後重試。"

#: includes/class-alg-api.php:188
msgid "Settings saved"
msgstr "設定已儲存"

#: includes/class-alg-api.php:194
msgid "Failed to save settings"
msgstr "儲存設定失敗"

#: includes/class-alg-api.php:200
msgid "Error occurred while saving settings: "
msgstr "儲存設定時發生錯誤："

#: includes/class-alg-api.php:247
msgid "Keyword added successfully"
msgstr "關鍵詞新增成功"

#: includes/class-alg-api.php:276
msgid "Keyword updated successfully"
msgstr "關鍵詞更新成功"

#: includes/class-alg-api.php:295
msgid "Failed to delete keyword"
msgstr "刪除關鍵詞失敗"

#: includes/class-alg-api.php:302
msgid "Keyword deleted successfully"
msgstr "關鍵詞刪除成功"

#: includes/class-alg-api.php:318
msgid "Invalid keyword IDs"
msgstr "無效的關鍵詞ID"

#: includes/class-alg-api.php:329
msgid "Failed to delete keywords"
msgstr "刪除關鍵詞失敗"

#: includes/class-alg-api.php:336
msgid "Keywords deleted successfully"
msgstr "關鍵詞刪除成功"

#: includes/class-alg-api.php:425
msgid "Error occurred while getting excluded posts: "
msgstr "取得排除文章時發生錯誤："

#: includes/class-alg-api.php:483
msgid "Invalid post"
msgstr "無效的文章"

#: includes/class-alg-api.php:513
msgid "Post is already excluded"
msgstr "文章已被排除"

#: includes/class-alg-api.php:549
msgid "Post excluded successfully"
msgstr "文章排除成功"

#: includes/class-alg-api.php:561
msgid "Error occurred while excluding post: "
msgstr "排除文章時發生錯誤："

#: includes/class-alg-api.php:603
msgid "Post removed from exclusion list"
msgstr "文章已從排除清單中移除"

#: includes/class-alg-api.php:610
msgid "Failed to remove post from exclusion list"
msgstr "從排除清單中移除文章失敗"

#: includes/class-alg-api.php:616
msgid "Error occurred while removing excluded post: "
msgstr "移除排除文章時發生錯誤："

#. translators: %s: the post tag name
#: includes/class-alg-content-processor.php:156
#, php-format
msgid "View all posts tagged \"%s\""
msgstr "檢視所有標記為「%s」的文章"

#: includes/class-alg-keywords.php:41
#: includes/class-alg-keywords.php:92
msgid "Keyword already exists"
msgstr "關鍵詞已存在"

#: includes/class-alg-keywords.php:62
msgid "Save failed, please try again"
msgstr "儲存失敗，請重試"

#: includes/class-alg-keywords.php:82
msgid "Keyword does not exist"
msgstr "關鍵詞不存在"

#: includes/class-alg-keywords.php:113
msgid "Update failed, please try again"
msgstr "更新失敗，請重試"
